有冇人有扁鼻貓賣/知道邊度有得賣/領養

即係呢款

依種叫閪面貓

個樣好正

琴晚係Spca cap 但冇左隻眼你應該會介意

唔知你有冇啱
扁鼻貓塊面成日都勁污糟 兩行淚漬

勸你諗下先 呢啲貓九成會有氣管問題
又多眼水眼屎 我養過兩隻都要keep住食藥

呢隻英短黎個喎 唔同種
Btw thank you

異國短毛喎 唔係英短 係你想搵既扁面貓
你係咪想搵異國長毛

又唔算真係好易污糟之喎我又覺得 (可能之前有養開)不過貓都係要得閒就幫佢抹下面嫁喇
睇下先 thank you

好慘無左隻眼

因為靜係知佢叫扁面貓 唔知佢地原名sor爸打

而家屋企人養梗四隻都ok喎 冇病冇痛

個網如果想買或者想約睇下貓咁點禁 唔識用

你唔識字？寫明異國短毛
唔識字都算 做乜連貓都認唔到
你到底想養乜架

英文都懶睇

唔撚識亂撚咁講

你自己都有四隻重問人邊到有
咁你果幾隻本身點嚟

朋友生出黎比我